TWICE回歸照子瑜「眼皮上一條線」 詭異眼妝韓網崩潰了！

南韓女團TWICE憑著甜美的外貌和出眾的歌唱、舞蹈實力，在出道瞬間立刻累積不少人氣，活躍至今已有5年時間，在全球都有許多死忠粉絲，其中台籍成原子瑜更是團內的門面擔當之一，舞台直拍總是會掀起話題，11日公開了第二張正規專輯的預告照，沒想到子瑜的妝容造成了韓網熱烈討論。

▲子瑜。（圖／翻攝自TWICE IG）

TWICE即將在10月26日發行第二張正規專輯《Eyes wide open》，11日公開了主打歌《I Can't Stop Me》的兩版回歸預告照，其中一組9位成員一同站在華麗的花牆前面，穿著剪裁不同的黑色洋裝，散發了甜美中帶點成熟感的氛圍，女孩們的美貌再度掀起了大批歌迷對新作品的期待。

▲TWICE即將在10月回歸。（圖／翻攝自TWICE官方臉書）

另一版預告照中，TWICE則是穿起了灰白色西裝，完全呈現了帥氣與性感兼具的氣息，只不過眼尖的網友就發現了，子瑜的妝容似乎有點奇怪，放大一看才發現左右眼皮上各自多了一條黑色眼線，由於沒有跟眼角連在一起的關係，化在眼皮上似乎顯得有點突兀。

▲TWICE即將在10月回歸。（圖／翻攝自TWICE官方臉書）

然而，子瑜詭異眼妝的照片一公開後，也在韓網掀起了許多討論，大批網友紛紛崩潰表示「化妝師不要亂玩我們子瑜啦」、「這麼美的臉蛋不要亂來」、「化妝師該被減薪了吧」，只不過也有歌迷跳出緩頰，認為子瑜的妝容很前衛，對於新的突破保持著正向態度喊話「子瑜顏值完美駕馭」。

▲子瑜TWICE回歸照「眼皮上一條線」 詭異眼妝韓網崩潰了。（圖／翻攝自TWICE官方臉書）

推

拉

貢肉酸

哇正到癲。。。

有時韓國D化妝唔係個個都CARRY到

呢個歐美本身已經有

幾cute...

泰妍之前都有個妝係咁